El objeto mostrado en la figura de este problema se coloca frente a un espejo cóncavo, entre el centro y el foco de este espejo. Dibuje la imagen del objeto que proporciona el espejo.
\begin{figure}[h!]
  \centering
  \includegraphics[scale=0.3]{figuras/fig_alvarenga_p647_7.png}
  \caption{Problema 13}
\end{figure}